La recherche dichotomique est effectivement un algorithme classique du programme de NSI. On peut alors estimer que le code à trous fournis associé à la spécification de la fonction en _docstring_ suffit comme énoncé.

Peut-être. Mais les noms de variables devraient être explicites non ? `m`  me semble un peu juste. `ind_milieu` ou `milieu` non ? D'un autre côté le code à trous initial me semble ne pas laisser suffisamment de trous... l'exercice est un peu trop guidé.